共產黨真係好撚恐怖

之前聽幾多文革丶新聞，都感受唔深，今次國安法真係feel 到佢地既恐怖。

香港九龍新界無得避

唔覺得恐怖
只係想一刀一刀咁插死晒班賤種

以前我都係
成日話咩異見人士，維權人士，上訪人士被捕我都冇乜感覺

今日深刻地體會到

佢地根本由文革到而家無變過
係我地太天真，幻想佢地經過咁多年，國際化就會文明左